不要再叫「解散警隊，刻不容緩」。嘗試叫「解散防暴，刻不容緩」

防暴警察：防暴的職責是組織、部署、訓練和裝備以應對群眾、抗議或騷亂的警察。 防暴警察可能是在特定情況下擔任防暴警察角色的常規警察，或者他們可能是在正規警察部隊內或與其並行組織的單獨部隊。防暴警察用於各種不同的情況，並用於各種不同目的。

警察：警察的主要職責為執法、 維持公共安全及保障財產。

由此可見，一個城市，警察係必要的，但防暴非必要。市民需要警察，但不需要防暴警察。

細路仔賓周 愈玩愈縮。 不如直接宣佈抗爭結束算啦。反正依家都止暴制亂成功

參見：警察與防暴警察的分別

警察

防暴警察（鎮壓暴動的警察部隊）

防暴曱甴

真係話你on9怕你嬲,
防暴由石頭爆出黎架咩, 佢地平時咪又係popo
況且成個警防根本就對年輕人恨之入骨

防暴係中央政府指示而爆出黎架

2014年開始先發威

已block 樓主

黑警就係黑警，冇分防暴狗定係警犬

解散中共 刻不容緩

順便屌樓主個弱智老母

真係話你on9 都真係冇人會駁

不如叫殲滅警隊 刻不容緩

中共指示，就要冇人性？冇腦嫁？
人叫佢做就做，一句道歉都冇，虐打，強姦，殺人，濫暴濫權，憑咩要人原諒
死全家啦黑警，你冇幫手足，你係文職都要屌丫

傻鳩啦
好明顯之前好多著過綠衫既都唔係正規防暴狗
仲有明顯成支狗隊都係藍同有份打壓示威

內容同音調都出晒事，拉

On99，咪又係果班人

721個兩件有無執法、 維持公共安全及保障財產，on9仔

高溫消毒,清理黑警

on9 以前上水打石湖村咪有

No Sir

戇撚尻

巿民需要滿口謊言，包庇鄉黑嘅警察咩？！

整個警隊沒有無辜的

咁畜聾呢？

速龍即係香港防暴警察的隊伍，2014成立，係香港最狼的防暴

成個警隊都要死清光

便衣呢？